［多圖］堅將集女學生無碼圖流出

以下內容只限時時台高級會員或口德村高層住戶或正義光環150以上人士才可瀏覽

Ccccccccc

你咁放出黎 有冇理個女仔感受啊？

過兩日就冇人討論

屌早知唔set咁高權限啦

拉

最後光復香港 時代革命

口德分+10

口德分-10

你的用戶已被封鎖

（核彈）

屌我真係頂唔緊 幫夠條女講好說話未 明明三唔識七 個個講到佢好學生咁 我屌 唔識佢不如出少句聲
要起我底就起 我講嘅嘢都係事實 認真講 我就係報應 唔想再等人比報應佢 我講得出就會bear返個風險
反正我由細比人恥笑到大

佢喺中學有個所謂朋友 佢日日恥笑嗰位朋友 話佢肥佢醜佢蠢 但胡同學就次次Test都唔考 去醫療室瞓 佢位朋友啲卷就成績好到被老師scan出嚟 嗰位朋友因為日日比佢咁講 真係私底下喊得好崩潰 好唔開心 最後佢喺上年年尾左右終於頂唔順同咗胡同學絕交 我都係其一個被佢搞到情緒崩潰返屋企爆喊懷疑人生嘅人（因為另一啲嘢 但因為胡同學留級 終於脫離咗一半苦海）佢重有喺背後鬧過佢班嘅人都係癲雞 嘈住佢瞓教 所以我見到由佢口中講出尊重兩個字真係覺得好諷刺

但依加胡同學就一口咬定係嗰位被佢鬧到崩潰曬嘅女仔po佢啲嘢上連登 但明明佢咩都無做過 個女仔重要被胡同學鬧佢”such a bitch”

其實胡同學本身喺學校都得罪人多稱呼人少 又係Attention seeker （想知點解嘅我再講 唔太想講人啲私人嘢）
佢到底係咪真係因為比人起咗個Ig同兩張相就會崩潰我就覺得有討論空間

最後 如果你係mon緊Po嘅 我真係好想同你講 你幾時識反省下自己 唔好再咩都賴人話係人哋錯好唔好 我諗胡同學都估到我係邊個嚟 估唔到唔緊要 我比提示你 我係被你鬧過我唔識同人相處 taste好差 自我中心 無做人常識 無資格話人KY嘅女仔

傷害人要還架 我哋無人有Po過你嘅嘢出嚟 我都一直忍住唔爆你啲嘢 因為無必要 唔想嘈 但見到你喺你嘅社交帳號咁話我朋友我真係忍唔到落去 你可唔可以唔好咁過分

可能覺得我好傻 咁自爆曬 但我真係忍唔住 我接受唔到我朋友再被人咁鬧 明明佢已經係胡同學嘅受害者 依加重要被胡同學鬧返轉頭 然後大家又繼續吹捧胡同學

最後最後 我知胡同學你依加有喺twitter做文宣 但都唔好忘記你2019年嘅時候 遊行基本上都唔去（但又會由新界東入屯門”long d”搵你嘅男朋友） 喺社交平台講到自己幾勇幾勇 又打狗又剩 但tg icon係用本人嘅相 重要寫明「我就係要用本人相你吹咩」咁樣（差唔多意思啦）

連登仔唔知頭唔知路可唔可以出少句聲 我真係求求你

==========================

版主檢查線

==========================

正義撚唔睇丁圖？

見倒無碼圖即刻狗衝入黎，原來講緊鏗鏘集學生妹。文宣衰咸濕呀

痴撚線又係pr account
多謝突個龜頭出嚟

時時台高級會員

人地好唔好又關你事？